有個咁膠國家係 羞恥，希望佢遲d話會打死自己威脅美國

有個咁膠國家係 羞恥，希望佢遲d話會打死自己